overwatch pc畫面凍結

如題 有冇人玩玩下或者入game一陣就無啦啦成個畫面停左但依然聽到game聲 係依一兩個星期嘅事 之前冇

用緊Alienware 15 R3

推

我alien 直情玩都玩唔到 render lost 直接熄game

完全唔知發生咩事 突然全部野freeze左 咩mood都冇曬 仲有冇其他人有相同問題